有無人屋企用開消毒碗櫃？

唔係洗碗機，而係消毒碗櫃，即係洗完碗先放入去用高溫/臭氧/遠紅外線消毒果隻。睇過凶宅百老同幾間網上電器網，都係得果兩三個牌子，唔係日本山崎就係德國卓爾，無大牌子如樂聲三菱日立會出，最撚攞命日本山崎同德國卓爾都係香港品牌支那製造，令我諗返起廿幾年前羅湖商業城啲DVD牌VCD機一樣。

有無人屋企用過？有咩推介？

直接用洗碗機好過，洗完碗有埋高溫消毒烘乾

蒸焗爐 蒸下佢都夠高溫
或者用滾水算啦

而家都出咗好多迷你洗碗機
以為用過一部嵌入式 可能係老爺機 我覺得無100度，新機可能有

洗碗機好麻煩，一係駁水喉，一係倒水入機，又要洗部機同倒污水，只係將本來洗碗時間用咗嚟搞部機，無慳到時間同功夫

直接買支食用酒精，人哋魚生佬抹砧板嗰啲

咁梗係駁來去水既洗碗機先好用，好似洗衣機咁方便

櫻花牌，台灣製